【Thank you and Goodbye, Papa】 阿仙奴20-21球迷吹水區 MDIV

#StandWithOzil

Papa有着落未

Martin Odegaard on loan would be the perfect fit for Arsenal

Real Madrid midfielder Martin Odegaard has made no secret of his desire to leave the Spanish capital on loan this month in the hope of playing regular football and, according to reports, Arsenal are the latest club to have enquired regarding his availability.

Loan spells at Heerenveen, Vitesse Arnhem and Real Sociedad in recent seasons haven't been enough to persuade Zinedine Zidane the 22-year-old is ready to start regularly for Los Blancos, much to his frustration it seems.

Odegaard has been limited to just seven appearances in the Spanish top flight this season despite enjoying a hugely successful period at Real Sociedad last season. During his time with La Real, the Norwegian made 36 appearances, contributing seven goals and nine assists.

Creativity has been an issue for the north London club this season - managing just 23 goals in their 19 Premier League fixtures so far.

With Arsenal in need of an additional midfielder and the player looking to prove himself, Mikel Arteta's side and the Norwegian could prove to be the perfect match.

Whilst it appears there is a huge appetite among the supporters to see a creative midfield player come in, the recent emergence of Emile Smith Rowe has understandably left some concerned that his progress may be blocked by any potential big-name arrival.

The 20-year-old has been a breath of fresh air at the Emirates Stadium since he was named in the side that beat Frank Lampard's Chelsea on Boxing Day. In just five Premier League appearances to date, he's already contributed an impressive three assists, but given his injury history and the fact he is still so young, it could be argued relying too heavily on Smith Rowe for creative spark is a risk Arteta cannot afford to take.

The potential arrival of Odegaard could help split that burden and with both players in their early twenties and keen to prove themselves, the competition could bring out the best in the pair.

It's understood that there are a number of clubs interested in taking the Norwegian on loan for the remainder of the 2020/21 campaign with one of them said to be Real Sociedad. Given his history at the Anoeta and the fact a move to San Sebastian would mean staying in Spain, you could understand if the player felt that to be a more sensible move.

However, the Gunners have successfully negotiated two loan deals for Dani Ceballos in recent seasons - suggesting the club have a good relationship with the Spanish giants. Stylistically, he's exactly what the fans appear to be looking for and the temporary nature of the move would strengthen Arsenal immediately without impacting on Smith Rowe's longer-term prospects.

A player renowned for his ability to play key passes, dribble and bring others into the game - It feels like a perfect fit.

仲未
都唔知佢想去邊隊踢

不過咁樣通常都返自己國家踢

沙列巴既舊拍檔

奧迪加特好似想返皇蘇多啲

Martin Ødegaard is ‘tempted’ by Arsenal loan bid, he’s gonna decide together with his family.

Real Sociedad are in advanced talks to sign him by one week [leading the race over Ajax], always been Martin’s priority by months. #AFC offer led him to take hours/days of reflection.

竟然有興趣黎

Lm

被阿仙奴誘惑

呢個fifa妖人，真人勁唔勁？

係阿仙奴都踢得掂，返皇馬踢就無問題啦

想嚟倫敦蒲？

嚟啲白人中和吓都好

阿迪達：阿仙奴要改變奧燒就要走！
【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達表示想帶領兵工廠走向新方向，所以讓奧斯爾離隊，給雙方新的發展機會。
阿迪達（Mikel Arteta）談到讓奧斯爾（Mesut Ozil）離開阿仙奴的原因時說：「當中原因很多，這幾年在這裡發生很多事情，令我更確信球隊應該向甚麼方向發展，亦令我進一步考量奧斯爾在球會的未來。要知道一位如此重要的球員沒有機會落場，甚至不在陣容當中，這對雙方來說都是困境。球員很想落場比賽但我們未能給予機會，這就有需要以行動解決。」

而阿迪達口中的新方向，似乎需要新的中場球員去支持。外界指阿仙奴1月有意從皇家馬德里引入奧迪哥特（Martin Odegaard）就是球隊的改革開端，阿迪達如此回應：「對不起，我不會談正在效力其他球隊的球員。由於會有一些球員離隊，己隊某些位置人腳不足，正在轉會窗中尋找新球員。如可以購買到就最好，不能的話就會以現時的陣容繼續爭戰。」

幫人練仔

羅馬數字又錯
下個po MDVI

唔係MDV咩

做乜而家咁HEA
以前屌到飛起再開過

佢冇轉number

呢個po應該係MDV 下個po MDVI

因為之前有個人錯到唔知去咗邊

之前一下跳咗幾百個po

有冇人留意隻ocean power technology

Pin this

統計一下

Ødegaard

Buendia

Welcome Ødegaard

Ødegaard

負皮

負評咗
因為上面果個應該只會借到
加上佢用咗幾年先適應到西甲
黎英超都一定再要時間適應

但下面即食到

呃負皮

雲加

基哥是咪又打救世人

今晚般尼
訓醒等收錢
下盤

跟

好

叫得加特實力保證

連加特？

皇馬買左佢就流放b隊
之後借左去荷甲海倫芬同維迪斯
實際上上年皇蘇先真正踢西甲

Ok 點解迷基成日搵到呢類細股

Ark全線針哂

無連加特蘇b點會買bruno
無bruno曼點爭冠
-> 連加特is the key

今日又升15%
基哥帶領手足贏錢

迷基打救世人

希望大家用少少時間回想下廢安先再j保安咩同聯賽即食真係唔會再信

tz話買能源股，咪係隻etf入面選隻最平
點g升咁多

16蚊高追

特加借返黎d so咁都無壞
幫esr練波
反而洗40m買保安中伏
夏天就大檸樂

窮撚堅慘
shop個ping都要驚中伏

奧特加特上季踢西甲幾尾機
唔係佢傷嘅話皇蘇應該有得打歐聯

起碼可以升到上3蚊

d 錢留返夏天用，但夏天有咩人available買?

今日都唔知聽日事啦
夏天有咩人

視乎阿仙奴有無歐冠歐霸位

唯一知嘅係選擇一定多好多
咩brandt依啲都可以放

車仔好似中大伏宜家

年年都係講咁上下既野
夏天就話買唔切等1月再買
到1月又話唔好急住買等夏天😂

鄰居都夠老友
陪阿仙奴柒

好驚你燈
唔買就爆升買就仆街

方向唔同喎老友
夏天買可以根據季尾成績揀人
唔係等到夏天再買
買唔到就等冬天

又話驚買錯水貨 40m太貴
咁不如乜柒人都唔好買 個撚個都公屋仔黎驚死洗凸咁
屌奶星 保安都叫做24歲 唔岩用就放返出去同安點同case
成班都痴線 講到夏天就大把選擇咁

唔理點先 我係唔明一樣嘢 雲爺爺又好 宜家達蛇又好 點解係都拖到deadline先買

brandt都唔係咩即食貨啦

u幾錢買

佢地下季再洗過

因為賣左人先有錢買人

好on9
早買早夾啦
仲要壓唔到價

牙達而家橙D 唔係賣
係清左份糧先有錢

賀蘭

佢18蚊摸頂

無第一筆錢

六日子仲唔訓

點會唔係
你比佢踢十號位嘅一定無問題
上季後半季佢就係踢十號位
30場夾埋有17g+a

而家洗突左
夏天揀都無得揀喎

今日高位明日低位

OPTT?

派對

德甲多水貨不了
仲要白蘭特個位比新仔食埋

我搬左去西澳幾年啦一樣時間同hk

基哥講完彈番5%

希望借到

迷基唔quote bam圖出股票仲勁

佢有咩勁？

迷基打救我

牙KAI上季夠踢到識飛啦

依家u23嘅cam最有潛力係佢同kai
上季因為傷搞到皇蘇入唔到前四

撚伯啲傻閪戰術擺咩人落去都死啦

你講撚到達蛇冇傻閪戰術咁
佢個O型戰術呢 咁快唔記得左?

達蛇柒完依家到林伯

咁就唔洗買人啦
橫掂啲傻閪戰術用咩人都係變傻閪
用返洛克人咪夠

都係傳波過人個d

上季出場32次 4入球 6助攻
幫皇蘇衝上第6
而皇蘇1819 同 1718球季都係中遊隊 排第9第11

都係季尾睇最終排名好
倫敦雙柒

基哥講得好！

比啲信念啦 今晚就上20啦

我純粹想講 踢到曉飛既都踢唔撚掂
點解你expect一個踢到比人取代埋四圍塞搵位踢既會可以即食

講傻閪戰術
撚伯鳩極都唔夠牙達最鳩個期黎

保安好j啲

多狗依家玩真人版fm
啲時間攞晒去練人賣錢
如果唔係點會逼到brandt無位踢

咩原因你對保安迷到死心塌地

我都係細細地買廿手only

因為踢法似卡叔

睇完呢條片 奧迪加特真係爭保安少少
起碼兩隻腳純熟度無咁高
保安長傳又好j 直線大家都比到 過人睇片就保安好啲

貴一貴係利華買佢返黎然後下一季就拎時間去練人賣錢唔比佢踢
你覺得你呢句講唔講得通

睇片勁過2和b

講真
無 purchase option 不如唔好借
幫鍠練兩隻兵

正正經經買人好過啦

玩過下

公屋窮撚(我)得罪你嗎
不過我主張要買，有冇洗突係高狗concern嘅野唔係我地球迷concern嘅嘢

有都唔覺借來有好處
打起左你覺得人地想返鍠定留係你阿狗

講果下去睇-7.x%
依家倒升4.x%
基哥

真 禾都追左

25m咋
上季後半段咪比個位佢踢
今季簽咩Bellingham Reyna就用晒啲時間練佢地
無睇多狗咪唔好信

梗係買好過借啦
話保安廢要踢英冠
比完球皇片又話屁屁球皇片都係咁上下

呢條球皇片就啲對手係英超隊
比佢撚狗咁撚 都仲話40m貴
40m可以邊到買到呢啲質素 唔駛適應英超即食添啦
轉個撚頭又有恐懼撚出黎話驚有安啲case
咁咪直頭乜人都唔買 用willock用幻幻算囉
全隊u23包無水貨

冇買

Sunw

我想問既係
你憑乜野係覺得簽完呢D新仔黎用 係練黎賣
而唔係真係佢地逼到brandt冇訂企

坦白講reyna到而家為止表現唔算失禮
而且Bellingham同Brandt都唔撚同位

睇丁片似c8個款

好啲嘛？平衡感好+護波傳波唔錯+雙槍

咁都好勁

我覺得似卡叔 啲扭波長波
左右開弓 有埋直線
40m買到既話點解唔買先
仲要中中攻中翼都打到 啲恐懼撚就永遠駁唔到然後只係識留句水貨咁
就黎買人要5m買到c朗美斯呢啲質素先叫唔水

同埋bellingham 23m

翼就唔肯定
始終踢翼要有sense幾時自己去
幾時護波 速度夠唔夠個d
要睇成場
不過打中場ok

當年有愛蛇想要zaha 結果阿仙奴買來了pepe
過多幾年就會有
當年達犬想要Buendia 結果阿仙奴借來了 Ødegaard

佢黎阿狗就梗係中中攻中位唔會要佢打翼啦
40m點都抵過借奧迪加特6個月
仲未計要適應新聯賽要時間
踢起都預佢得2 3個月貨仔之後就躝
快手扑落去好過貪唔駛錢借過黎啦

個款
似中中 防中多過攻中

EDU : 再嘈借OSCAR

其實佢打中中又好 打攻中都好
都係可以加強即時戰鬥力
好想要

唔覺唔覺oscar都29

真 esr都頂唔到幾多場

挪威仔老豆

講到阿狗賣到人咁最後咪又係全部free走

Hehe

I dont love him here

今晚真係有機上20

仆街
好癲呀

Cls 都唔知乜撚嘢咁勁
早知$9嗰陣call埋

借半季打住先咪幾好
留返d錢
打得勁可能好似c8咁唔想走呢

本身諗住20放一半走先
見佢咁撚癲都係唔放住

C8開到聲話佢目標係返鍠wo

屌我沖完涼出黎19蚊

唔走啦
之前nvax由幾蚊上到180

3個plan我覺得ok
plan1，借特加+買斷條款，如果佢表現唔得，夏天買保安（最慳皮）
plan2，直接買保安（最重課）
plan3，借大力臣+買斷條款，如果佢表現唔得，夏天買保安（都算慳皮）

但結果咪又係續借
依家都唔算成日出都冇話好不滿定咩
算係咁啦

總結 買保安

James Benge：

阿仙奴在這個冬窗很難承受高價轉會，例如 Buendia、Aouar 或 Sabitzer，再加上史密夫路維的橫空出世，槍手的轉會方針有所改變，這個冬窗他們傾向於簽下一個攻擊中場來和史密夫路維展開競爭，而不是壓制他。 因此奧迪加特成為了一個更合適的人選。值得一提的是，挪威小將15歲的時候曾在科爾尼基地試訓過一段時間，但後來皇馬擊敗眾多歐陸豪門簽下了他。

今個月月頭講

特加/大力臣如果表現好，買佢哋可能平啲
又唔會阻到esr嘅上位

幾多股？

rowe 踢左邊，迪加攻中，auba sub

18蚊都唔撚使京

巴丁?

巴丁
rowe-迪加-saka
未來阿

理想係買保安 真係要重用esr打攻中咪保安做派對個拍檔
一樣咁好j
新卡叔

400

借 點樣未來 未來返鍠

屌你地mon得個價咁緊托咩
set好order分批到位就放咪得

19.89了
20倒數

學生股神

講真依加唔買Buendía,夏季隨時要同其他球會爭,爭唔爭得贏都成問題, 到時又升價
好時上次死追牛娃,落埋d垃圾bid又搞到得個桔

得350

好行唔送,有x朗
who needs c8

險簽隊

free走隊都夠爭前4啦 駛乜險簽

C8開口講咗第三年唔會留喺阿記
要返去皇馬爭正選
嚟阿記係要有波踢 攞表現
其實佢啲態度算係咁
不過下季走硬

咁都ok啦
都叫平平地踢左兩年
佢態度都算係咁

你諗下拖成30m買返嚟又係踢2年
C8兩年租借費都唔使10m

呢度廢青＋廢中冇野做

我意思係
唔想走呢樣野冇乜可能
而我主要都係覺得幫人練仔多鳩餘

咁唔好玩

以後都係皇馬都借人用算啦

係

冇買到，屌，想4出多幾多個po都賺唔返

咁點解唔用D時間炒即市
而去mon住隻預左拎到某個價位既野呢

抵你死

羊幾時先完約牙

＝如果拎上黎9up時間去做正經野，成就應該不限於此

你知就好

佢第三年先唔想踢阿狗都算係咁啦
上季本身都爭d搞到要送佢返西班牙點知下半季又突然踢得ok
以為佢今季打算返貝迪斯結果都係揀多次阿狗

其實幫人練兵都冇計
鬼叫你夏天買唔到攻中
可能buendia都唔係阿狗想要個隻人
咁搞幫人練半年好過夾硬買啦

笑左

應該都賣走佢la

仲要今年冇買到冇中伏

你上黎就係做緊正經野
所以成就出眾
著名五毛

Ø到咗倫敦未

好彩冇用20幾m買佢 c8 麻麻地

有冇即市推介

冇錯
我都係冇野好做鳩等人應機所以先上來9UP

炒即市梗係炒coin
波幅大

呢度9up幾好氣氛，人又多，覆得快，大家都算有禮貌

你賺到上岸

唔係囉我早輪先好聲好氣傾波都比人老屈

都唔係
純粹係早輪霉 鳩等 所以先上返來9UP
而家都係等 等疫情過 等大老闆照

D老人家就算搞國際貿易都唔鐘意用bank instrument
鐘意面對面交收

突發
國米傳托雷拉同艾歷臣互換，呢單新聞傳得好恆

屌你老婆

inter個邊barella踢撚到曉飛
又攻守都得
要torreira黎托?

傾咩波先
傾燒同廢龍既話衰十成

貪托仔後生同攻守兼備掛

咪話佢地barella踢到曉飛
一樣攻守都得滿場飛
仲細過torreira 1年

究竟你乜迷 琴晚定前晚先見你去左獌個狗竇

咁國米踢3個中場中

我早輪話唔係咁樂觀呀嘛
唔撚記得條友講咩了
反正我就係小鳩氣

你咁講法係頂vidal wo

問題係我覺得應該比路維繼續踢正選，格硬入啲球星返黎，表現又未必好

所以我先覺得gomez係個選擇
佢夠老 經驗佢有
技術同能力亦有係度
又唔會過份搶到esr上陣時間

不過F.Romano話not on the list

聽講好多大球會想買barella
可能爲暑假失去佢而準備

咁連登好自由既
鐘意足球就得

本來2季前有2個攻中： MK7, Ozil
結果2個都免費送走
CLS

但係呢到唔係幾歡迎獌阿雜種狗

我唔支持曼狗

Mk 有段係愛蛇時期同比狗夾得幾好
之後就無咗影
Ozil 就⋯⋯我覺得佢後期表現係跌咗嘅
不過不失為一個好嘅替補選擇

咁分區黎做乜

夏季大把選擇啦,唔1定要保安既

試列舉夏季有乜選擇

美斯

條友似9up

ok gchi

認命用自家青訓

條友比我感覺有啲似吞精佬
又係個個狗竇亂入
仲要自貼著其他隊波衫

唔係爆閘串柒柒冇咩所謂啦

Gomez而家連出都無得出

佢係同班主定唔知領隊嘈先雪

Martin Odegaard would prefer to join Real Sociedad over Arsenal, according to BBC 🗞

係
國家隊同球會出場時間問題同領隊吵左

咁就要搵洛克人同佢輪換

最後都係要借大力神

今次又幾快出片wo

但我覺得要增前鋒重要d

唔好玩啦，前面兩個正選一個29一個32
後備仲有個安又係32歲
仲簽個30歲未踢過英超返黎做乜9

C8踢上一格應該冇問題
洛克人 路維 c8輪流踢有冇得諗

洛克人本身已經無得諗
C8 其實到宜家都係無乜特別長處
唔知點解變到又跑得慢又一日係後面逗住踢

C8乜都有d 間中俾到一兩腳靚波 但一場波可能就係得果一兩下靚少少

咪就係乜都有d ，但係無野突出

簽當打/後生既又阻住ESR
簽老既又話不如用安
咁不如唔好簽 簽後生前鋒 後備左閘 好撚過

想踼撚死esr咩
一陣有咩傷又變返季初

咁仲簡單
綜合晒上述要求

29或以上太老不如用安
太後生又阻住ESR

所以要27,8歲踢過英超既
當打 即食 唔可以變左雪條

冇乜幾多個姐 買撚到咩

艾歷臣28歲

一雙嘅話可能真係要轉陣

仲要計埋budget同宜家係冬季轉會窗
其實都好難買到個有級數
呢個時間仲要踢走燒，達狗真係霸氣到

其實國米出17m 買拖仔 換大力臣我覺得幾抵

佢踢過，當然選擇皇蘇
情況就如C8

今季聯賽出得9場仲冇場踢得足
R聯主要係垃圾時間出來 唔係雪條係乜野

自膠

其實國米肯出錢買拖仔 換大力臣我覺得幾抵

睇左一場佢最後換出黎肯現位同有意識做one two已經高過在場其他隊友
國米係個陣唔岩佢踢姐

c8試過上一格啦
佢唔係好望到killer pass黎俾
轉數太慢
下下都控幾腳再諗

我質疑既係佢競技狀態交唔交到英超全場貨
定又要做感冒童

打交了

高普都想開人拖

聯賽連續4場失分，比我都開拖，你估阿狗啲老細咁撚忍得

ESR #10

目標係同ESR輪換，絕對OK......

唔通猁又和波

失分吧湊莉久

猁

十二碼

12m 失分了

利

主場不敗

都未完場

專登落手

搬泥真係唔易打

但是他們降班熱門之一

猁今季啲波好撚痴線

痴撚線嗰球十二碼都話黑哨

果球仲有懸念咩
Btw cap張圖嚟睇吓

利主場不敗紀錄無埋

冇嘢了我自己都睇到
利：射左都12碼痴撚線

好似差唔多成60場主場不敗

68

以為until we score

俾隊般尼破咗

囉囉哥 訓咗未

好守得 好硬淨

咪癲都幫到盡
補多成分鐘

唔經唔覺般尼都上到16

利啲後備好撚廢
Origi 仲廢過nk

自從痢開始不穩定
牠好似都無入黎了

追下追下同前4差7分

笑甚麼畜生

我利

講真我地啲幻幻算係超班
望下隔離個Jones

之前又話爭冠軍 又話阿迪達勁過高普

咪一鳩樣

推返上黎？

估唔到痢成為咗波台公敵

主要係猁迷太肉酸

正確嚟講 係贏咗軌之後就冇上水

囉囉狗

影衰晒

當初好似係我踢爆佢係猁狗

吊班痢真係笑死人
面皮厚到
黑你老味哨咩
唔吹你艾痢臣成個人撲去人隻腳到都吹你法賓奴拉住人隻手啦

獌自從上輪輸俾我地之後無輸過

會唔會俾人食住個勢後上英超

得曼城有得爭

迪布尼傷埋
天助獌聯了

枉佢哋成日反蘇b

嗰時仲話比so b贏吊撚住佢條命，點撚知贏到要爭冠

藍斯 奧斯賓拿

畜仔又要哭喪

Real Sociedad suspect that Martin Odegaard's advisors want to take him to Arsenal, but Madrid expressed that the player's desire is to be at Real Sociedad.
Real are willing to incorporating the Norwegian in another loan that would be without option to buy. [@mundodeportivo]

Real Sociedad and Real Madrid are continuing discussions over Odegaard. La Real proposed a purchase option and the player isn't against it. Madrid though, does not seem willing. They negotiate a loan for longer: what remains and the next, reviewable in summer. [@ellarguero]

迷愛

ooo係我近年最鍾意嘅龍門不過太多人嫌佢矮

每次睇返藍斯啲farewell片佢眼濕濕我又跟住眼濕濕,由一個boy踢到變成man

30號繼續輸畀我地，雙殺臭獌

主場我地點輸

主場我地今年輸幾多次

獌狗而家上哂力

利狗

d so 2世
Ødegaard didn't train with the squad.

Ødegaard picked up a knock on his knee. @marca #rmalive

但有冇證據

但其實佢真係抵反，曼聯啲波我睇咗七成至八成，條友之前成日上半場出鳩陣，下半場先出返啲正常人

咁似某個阿我廠垃圾教練嘅

49000

啱呀，唔係名宿就比人炒咗啦

家姐係，我陪佢睇

利物浦近5場聯賽DDLDL

露哂底 正常人點會睇咁多獌

今季我廠啲波我場場睇足，巴打你點睇

你講愛蛇？

唔睇係咪唔是廠迷？

支持買艾歷臣返嚟 倒戈入熱狗波剷草慶祝

呢到好多巴打都唔睇四點波

果堆假阿嚟

圖？

愛蛇係勁

人工超貴

張伯倫轉左會之後有無打過邊場好波

歐聯對曼城

夠啦都叫做贏過歐聯同英超

好啊 之後放Maddison 比我地

痴左英超同歐聯返黎

歐聯亞軍料喎仲踢過英超
踢出嚟一定好過保安
但係的確有啲貴

笑青

佢利狗唔計啦

琴晚又輸

baulk即係唔肯呀

Maddison踢攻中

金垃圾

唔洗返工咩 4點點撚睇

早啲瞓，早啲起身

但你陳晚睇利

綠日子講野邊個信

訓醒收錢
諗住猁贏波輸盤 典知波都贏唔到
主場不敗衰係般尼到

有，我有哂大數據！

其實呀叔有無得改造到雲拿當咁？

兩個啲傳控射都

叔=新占士米拿

睇落唔太大分別

只係叔太少踢中場，角色唔清晰，搞到佢4不象

利狗終於收皮

好聽D 踢得好個陣咪萬金油
而家表現唔突出咪四不象

佢未搵到自己定位

所以達蛇真係要諗下，究竟想呀叔想打咩位

唔係呀叔會更加容易迷失

阿叔迷從了這個情場遊戲

封鎖油尖旺

痴線
咁小事都封

一定好精彩

邊道黑哨？係12m喎！

搞到股災
吃屎狗

無人送外賣

屌佢老母藍月亮

今日都走哂啦

仲玩緊？

都弱智

好彩KDB唔係大傷
如果唔係達蛇D目標應該比哥狗買撚埋

睇完 B2 套紀錄片，推介大家都睇睇

迷基點睇醫渡

pope真係幾勁

我個妹係獌 交換ok?

除咗睇到球員面對傷災嘅心路歷程，都可以聽到 B2 一啲心聲，例如場外嘅佢點解有咁多興趣

同埋片中有關後防傷兵嘅聯繫都好好睇

前面會比較悶，但中後段係幾好睇，作為球迷值得睇吓，一集 20 分鐘，前面嫌悶就較 1.25

圖呢

我都有睇!!!推介

我老婆係

我阿爺係
交換?

混血泰妹

抽唔中就冇理

上市果日見佢唔對路就放咗

依度個個都雜種狗黎ga la
第一日上黎？？？
得老婆狗心繫阿狗ga咋

求其講句都得
基哥

你真係成隻怨婦咁撚樣無鳩用
下下單單打打 你就梗係雜種狗啦
好人好姐走去迷隻25基 死返去車狗狗竇啦

泰妹我諗起happy polla

講咩真唔真阿 起碼我場場閪波睇足先啦
你隻迷基雜種狗4點波9成時間唔見人
失分就話好在無睇
贏波無水抽就輕輕帶過
真阿?睇撚過?

唔好內戰
講番泰妹算啦

係咪衰呢 比老婆狗屌柒喇

你講先
拉左你

點睇Lisa

熱咖啡幾好聽

佢駁撚到咩
4點波有幾何見到佢?訓醒抽水時間咪出現囉 無水抽就輕輕帶過場波
人地唔笑佢假阿佢都仆個龜頭出黎比人屌
老實講啦 佢話自己中坑黎 點知怨婦過女人 成日單單打打又唔夠揪 最叻咪同啲傻鳩互含
有下搞笑呀 狗竇唔夠揪出公海搵啲猁含圍爐
笑撚到我 佢現實生活9成係啲毒撚到出臭味既毒撚黎

另外兩件淫d

怨咩婦

呢件係咪泰妹黎
定泰仔

我講自己個妹拉我做咩

你都係專心內戰啦
囡呢家野唔適合你

快！！！！！

TZ 清俾幾個冧巴出黎平息民怨

今晚六仔我了

要tips?

快

豬到仆街
戒左賭

我研究左成晚
今晚一定會出1 18 48

NEW: Ødegaard is on course to play the rest of the season at #AFC who presented the strongest bid to secure his services, reputable local San Sebastian outlet @diariovasco reports. Full story.

J喇 假假地都叫神童

3膽拖全餐

今晚6仔中左大家就可以投資移民

今季最on9轉會肯定係巴放so9 去馬體

狗都唔屌

已射

先借後買？

我均價15.1

雖然想要保安多啲
不過叫做有加強進攻都係好事

佢同媽媽同婆婆好似樣

黎打ESR 後備
借到可唔可以放走willian
nelson 果D 都可以loan 走

嗰陣佢入嚟阿狗爆閘 之後第二日我就見佢喺其他狗竇扮阿狗引戰

六仔專家

$20

上季嘅前半季

細過我幾年....你自己計返要坐幾碌...

點解咁多人中意細妹
我個妹成隻港女咁好撚難頂

我呀妹係交換好無

97年嚟講...李露多都屌打佢...

你鍾意阿婆咩

窮到就快乞食
比次機會

30M 保安 > Ø > 40M 保安

拍住拖先is ok

竟然爭得贏皇蘇

M字頭左腳皇馬攻中

話時話琴日唔係仲傳到好勁話odegaard返皇蘇咩
做咩今日突然傳話嚟阿

其實我prefer姐姐
但妹都照要啦，單身廿二年了

大大力屌獌狗

快啲介紹嚟啦

奧迪加特嚟既話著幾多號

你介紹咗你家姐先....

安想甩手應該好難
Nelson willock呢啲借走啦
反而而家阿狗入面無人做到拿卡呢個角色
NK條友剩係做到出黎迎波
但唔識做配合

妹妹育成計劃, JOIN!

次次都9up新聞氹球迷

禾刀join

nk 迎波都冇用
佢得靈活, 勤力同走位
帶波傳波控波都唔得
佢應該要留係禁區捕機會而唔係迎波
同角色 ge poacher 有羊唔駛佢
btw佢 & 羊都唔係做到背對龍門ge 前鋒
單前踢poacher 就要好似李城咁踢係咁放直線比vardy

屌班波台狗又走入成人台踩場
仲要搞小性奴個po 一陣搞到我冇得睇

原來又有內戰睇咁有趣

老野年代廿歲出頭呢個年齡段好關鍵
呢段時間上唔到位基本上就賣撚得了 仲邊同你借出去咁得閒

coq如果唔係食正傷兵潮上到位應該都係賣出去收場
係基拿比咁特別 留唔到

Ok細佬

50年前好正

而家傾時政都已經冇晒性趣
傾波就話加兩嘴

小學雞互揪有乜好睇
唔通走去睇佢地D私怨前世今生咩

ok

俾你打下J姐

我地個中鋒唔幫手背龍控定個波的話
以我地的中場掌控力會組織唔到攻勢
(左邊羊已經控唔定個波)

我地個中鋒玩poacher踢法的話
xhaka,埃及呢d唔可以再用
左翼都要用個控得扭得的

是但啦 佢完約返皇馬

所以其實最遲夏天都要買個踢到背龍ge前鋒

我幫你調教佢

坐完幾碌出黎啱啱好可以結婚

終身....

豬蛇其實最好

約翰祖利斯一野撞開Sule
勁撚屈機

數據好好j

不過睇球皇片佢都幾鍾意上腳, 係驚佢係英超畀人撞死

唔係中唔中場掌控力問題
係陣地戰時好多時進攻既縱向範圍相對短
變相可以發揮既空間少左好多
唔想鳩射完結的話
好多時個重點係要有人可以係前線維持球權

你搵個拎住個波夠膽對住龍踢/扭人既都得架
係唔好下下失姐

之但係 做得到既就世界級啦

反正 中場掌控力唔關事
前鋒背唔背龍都唔關事

個重點係「前線維持球權既能力」

其實轟啲人腳做到
但唔知點解踢唔出效果

人地放比vardy 10球可能入7 8球，但放比nk。。。。

撚伯：佢地唔撚走位想我點

想搵個可以係前面停到個波又勁過拿卡嘅前鋒真係好難
一係有就好貴

Balogun 可以一試

條鋒線 都兩億 仲買人
高安基話撚毛就有條

續左約再講野

竟然簽到神童

ESR打正選 佢打後備咪得

其實高狗係咪已經私有化咗阿仙奴？
之前傳佢買埋第二大股東30%嘅股份

好似係

痢已遜

今個冬天個轉會窗都幾靜

個個都窮撚到燶

邊有錢買人

‏معلومات ‎#جرس_أرسنال: بعد جلسة المشاورة بين أوديغارد و دائرته القريبة قرر اللاعب قبول عرض أرسنال. مصادر مقربة من اللاعب تؤكد أن هناك اتفاق من حيث المبدأ على صفقة سيتم الإعلان عنها في أقرب فرصة ممكنة.

محادثات أرسنال و ريال مدريد على وشك أن تصل إلى نهايتها حول حيثيات الصفقة.

在奧德加德和他的密友之間進行了磋商之後，球員決定接受阿森納的報價。 接近玩家的消息人士證實，原則上達成了一項協議，並將盡快宣布。[TheAFCBell]

第幾頁開始追？

tier0

終於有j news唔係傳埋啲黑鳩

跛仔家姐正到仆撚哂街
上次見到忍唔住射左係條褲入面

Bell話冇option to buy

原來已經十年

正常！好野點會放比你

早洩

靜啦

如果有我地都買唔起，唔好玩啦

Bell已官宣！

信bell得永生！

一直覺得佢差過禾仔

免費放mk papa好on9

另外最大問題個班賣唔走
細梅,kola,安

最on9係簽安姐
根本冇諗過賣

保安無了

終於唔使見到黑鳩

正常啦，一嚟冇錢二嚟爭緊升班都唔會放絕對主力俾你

可能而家搵ode頂住先 夏天再簽保安

阿狗好少可咁快手
由開始傳到done deal用左兩日

冇purchase option買挪威仔

夏天賣晒比狗細爆拖囝
應該夠買保安(仲有剩)

WELCOME Odexxxxx

Martin Ødegaard will play under Mikel Arteta until the end of the season. It could even be ‘officially announced in the next few hours’. [Marca] #afc

馬卡報都報埋

諗定花名

Next few hours

咁快官宣
唔反伊度了

無option to buy姐係又幫人練兵

雖然話拖舟唔鐘意佢
不過拖舟自己個帥位都危危乎
如果鍠季尾換帥挪威仔一定返去

都係借嚟頂半季先 夏天就有保安啦

等我又燈吓先
睇片，呢個太死左腳喇，傳球路線易被封死，而且唔知夠唔夠ESR勤力...

David

有C8做辦，無論皇馬同球員應該都對阿仙奴有信心

季尾50m打包晒2個deal唔deal

多數借人都好快手
之前重借c8都好似係一兩日就搞掂
因為唔使傾嗰啲濕鳩條款

Dso嗰陣傾咗好撚耐

C8都係一般
挪威仔睇片不太吸引
夏天有錢再升級好啲

個結果咪屎咁

C8都唔算快，返咗皇馬一段時間

同禾仔都唔同type
佢爆破能力應該近年最勁嗰個 禾仔偏前鋒

呢幾年疤鍠d幻 接親貨都食左屎咁 係c8上年下半季好少少

買完free走咪一樣

買埋二號龍同後備左閘收工

佢end product 垃圾到仆街

I mean 有消息開始去到落實
返咗皇馬嗰陣應該諗咗一排借唔借多次

由傳到簽2日搞掂？

諗起gervinho

嗰期踢得好好，由未到期返去西班牙已經話想續，結果傾到返咗去一段時間先續到

愛SIR條撚樣廢姐

都唔係佢去傾躺槍

借巴狗個NETO

跟隊記者 Charles Watts：

阿仙奴正在運作奧迪加特的轉會，但轉會還未完成。

踢半季唔會比10號佢着掛

ODEGAARD CHATTER INCREASES AS ARSENAL SEEK SMITH ROWE COVER

Morning all.

Does anyone know where all the foxes have gone? I used to see foxes a lot around where I live. Since the pandemic, they’ve basically all disappeared. I don’t know why. These weren’t magnificent foxes either, like the ones you might occasionally spot when out in the woods. The ones with the big bushy tails and glistening coats.

These are urban foxes, usually a bit thin and scabby looking, but they were always around. I’d see them when out with the dogs. The dogs would go crazy. Whatever instinct they have regarding foxes would not result in happy times for the foxes if there was a set-to between them, but a) the dogs are on leads and b) the foxy fellas are good at scampering and clambering and jumping over walls (German Shepherds are not good at that last bit).

Anyway, maybe it’s just an issue around here. Maybe they’ve moved on to a better place (where there are more bins to scavenge and not the great fox paradise in the sky), but I’m curious if anyone else has noticed. I recognise too that this might be me going a bit stir-crazy during another lockdown, but there you go.

An FA Cup weekend lies ahead, we face Southampton at St Mary’s, the first of two games there in a matter of days (we play them Tuesday in the league too). I suspect there’ll be some significant rotation for the cup game, but we’ll deal with that in tomorrow’s blog which previews the game.

One thing I would like to see is a rest for Emile Smith Rowe. Not because I don’t think he’s playing well, obviously, but because ensuring he’s fit for the league and isn’t played into the ground is a genuine priority. It also raises the question of what do we do without him.

It’s interesting that there’s a lot of noise about the possibility of signing Real Madrid midfielder Martin Odegaard on loan. It’s a deal that would make a fantastic amount of sense in the circumstances:

Good player – check.
On loan – check.

Er, that’s about it. A good player on loan. It means we’re not shelling out on someone in this window because we’re kinda forced into it. As I wrote the other day, what Smith Rowe has done will certainly have had an impact on the recruitment thinking, and even aside from that it’s vitally important that the players we bring in are the best ones we can get. The January window doesn’t often afford you that luxury of time, planning and availability.

Odegaard has a decision to make about where he’s going. Real Sociedad, where he spent a season on loan last year, are also keen to bring him back on loan, and given the various complexities of a move abroad during a worldwide pandemic, his comfort with that club and how easy it would be for him to settle in for what would be just four months, it could be the easiest option for him.

However, where Arsenal might have an edge – leaving aside the powers of persuasion we hope Edu and Arteta have about a move to London and Arsenal – is the ability to offer a financial package that might be substantially more attractive. Sociedad have European football too, so that’s not an issue either way, but aside from covering his wages, I wonder if we can offer an incentive that Sociedad can’t. Let’s see what happens. There are conflicting media reports about his destination, it seems certain one way or the other that he’s going to leave Real Madrid before the end of the window, so the next few days will be interesting.

I also think it’s in everyone’s interest to make something happen as soon as possible given how quickly you need a loan player to settle in and start producing. We don’t need another Denis Suarez situation where we faffed around all month, paid a lot of money to sign a player who just never got fit or contributed anything. There are some parallels with Odegaard and the Suarez situation too. The latter came in from Barcelona having made just eight appearances that season and really lacked sharpness and fitness; Odegaard has played just seven times for Real Madrid this season, so how match fit he is, and how long it might take him to get up to speed to a new league, a new country, and all the rest, has to be a consideration.

Update: Literally as I’m writing this, I’ve seen a couple of stories from the Spanish press (El Confidencial and a Basque outlet – details here) say Odegaard to Arsenal is basically done, so let’s see how it all goes in the days to come.

Interestingly, Arteta didn’t rule out a move for a natural left-back to provide cover for Kieran Tierney, although he did highlight the options he has available to him right now (Bukayo Saka, Ainsley Maitland-Niles, and Cedric Soares). It’s been well reported that the club are seeking goalkeeping cover for Bernd Leno too, so it might be a case that we see some incoming action before the close of the window on February 1st.

Right, I’ll leave it there for this morning. As ever on a Friday there’s a brand new Arsecast for you, in which I chat to James Benge of CBS about post-match interviews, Edu, Smith Rowe, and lots more. All the links you need to listen/subscribe are below. Enjoy.

REPORTS: ODEGAARD SET FOR ARSENAL LOAN SWITCH

There are a couple of reports this morning in the Spanish press which state that Martin Odegaard is set to join Arsenal on loan, despite interest from Real Sociedad, the club he spent last season with.

In El Confidencial, Kike Marin writes about interest from the Basque club, but says:

“Nevertheless, Arsenal will be the final destination for the Norwegian – a club where he can find another on loan ‘Madridista’ in Dani Ceballos.”

Meanwhile, a headline in Diario Vasco says:

ODEGAARD WILL PLAY THE SECOND HALF OF THE SEASON ON LOAN WITH ARSENAL.
The rest of the article is behind a paywall, but the opening paragraph states that the Gunners have made the ‘strongest bid’ to secure the services of the 22 year old.

Speaking about potential incoming deals in the attacking area of the pitch yesterday, Mikel Arteta said, “We are looking at various positions because the movements that we’ve made in this transfer window with some players leaving the club leaves us a little bit short in certain areas.

“If we can then we will do it, if we can’t then we will just keep going with what we have.”

It would certainly be an interesting move, but ensuring it happens as quickly as possible to get him match fit and ready for English football is an important aspect of it. Let’s see what happens.

夢遺：去阿啦！

夏天帶埋夏撚特過嚟

Ö out
Ø in
傳承

有冇得借季半

夏天佢返蝗

Mesut Özil < > Martin Ødegaard

兩個都係嚟自皇馬嘅左腳進攻中場

summer我地搶美斯了

Erling, you want to come?

叻準

要講價嘛

回家啦

二號龍門先麻煩, NETO要正選唔會黎

隊閪波好似啲下遊咁
乜鳩都借 無錢買

岩

M10->M10

大家有咩建議

Convinced by ceballos
佢自己都冇得出

其實係醒咗 可以驗貨

O狗

無 purchase options 驗乜撚

好hea

迪加

唔使錢又可以頂半季 抵啦

是但啦 橫掂半季就走

精神呀喂

挪威仔叫三文魚算

O狗似廢過D So

嚟痴冠

超人迪加

叫咸歌王

D so貢勁 唔係有傷一早同愛sir拎咗歐霸

後上奪冠了

唱咸歌 邊個夠我勁

Similar to ceballos
即係又係優先買嗰啲

嗌佢痴冠狗好冇

#AFC are still in the market for a goalkeeper and left-back signing before the transfer window closes on 23:00 GMT on 1 February.

呢個落格Raul 執唔少
半季€2.5m

陳國邦
因為冬季借人而唔買人係Silly...下刪一萬字

支持去維拉簽Tom Heaton
唔好再搵幼幼龍做2號龍

伊度反底

做乜尻😂

竟然搶得贏

唔知

而bell咁講

好難搵到個咁勁左閘
而家個戰術要求左閘可以自己踢得曬左路
先配合到美羊可以cut in

係咪又係牙bell第一手料

痴冠狗

黎明係你個閪窿到

點睇羅美路

今次唔係佢講先

今次好似skysport

幫人驗

條友可能踢唔掂英超

Martin Odegaard to Arsenal thought to have progressed to around 90% done and looking good for #AFC. But there are still details that need to be worked through so it’s not finalised, nor at the stage where he is travelling to London yet @TheAthleticUK #RMFC
David

我哋一字排開？

90%

小毒毒😙

仲好添(heaton大傷完)

唔覺得獌狗會益我地

會唔會傾buy option 個啲？

angelino

咁我不如要坦蛇
兩個都0防守

j了

我估最多優先購買
始終佢自己都想返蝗踢
最重要都係睇拖丹走唔走

獌狗reg都冇reg佢
不過佢應該去美職了

未必啦，始終潛力真係高
不過拖舟仲係到嘅話夏天應該可以傾嚟買佢
橫掂隻光頭狗都唔鐘意用

咁cucurella

Save zidane

呢件唔平啦

咁要再清人喎

勁過美帝

坦蛇唔識過人先慘
坦蛇一定要打配合先有威脅

阿皇結盟？

Willock 躝未

邊個會要佢

去同皇同挪威仔一換一
2個都超新星

施丹好少睇錯後生仔
唔要個d踢出黎多數唔得

那威神童

光頭佬都要跟w28學野啦 佢邊有資格教

真係借到？

達狗又SIGN垃圾

做衛星球會咋

屌那星 又幫人練兵

MO10
從未離開

奧特加

勁唔勁嫁呢個超人迪加？

simple loan

Simple loan不了

達把口又發功

達蛇又出口技

迷基

我大佬基哥冇老點
尋日有緣既話又執多隻

臭蛇又呃人黎

達狗口技

Trust the ...

相信那個過程

達狗又吹咁大

幫鍠練兵不了

開空頭支票

都預咗

扯扯地

達狗今次又點樣9up 有無考慮過做棟篤笑

上季係皇so勁到傻

邊隻
仲有冇推薦
sunw細細地都執咗2000

達狗勁識9up 似波台狗

燶閪唔肯洗錢買人

笑了誰

簽

肯定又up乜撚野3年贏歐冠果啲bull shit

達狗今次係咪話幫奧迪加特操到勁過燒

借半季點3年呀

今次借半年
半年計劃

希望皇馬唔要佢

某會員越反越勁

有

米蘭 theo hernandez
但人地榜首 23歲後生 鬼會黎

愛記digne
傷Q左 冇傷都唔會賣比你阿狗

華倫gaya
單薄左D

肥牛仲踢得前過坦 英超點踢

愛狗大把錢唔洗賣

Gaya 算啦

呢啲當打唔會嚟打後備啦
借個老野打下輪換算

T仔咪夠用
閘簽個後備好過
或者玩返攻中美羊打返箭頭

漏左個
Monreal

有冇cedric呢啲打過英超嘅後備料呀

就佢啦

西布朗嗰隻

我夢 我會丁

你地都幾funny
閘就話要後備料唔好同T仔爭
攻中又唔係架wo

牙達識用攻中至好
羊踢返前啦
踢翼好廢

你正在阿仙奴球迷區
有頭髮邊個想做辣喱-.-

原來牙達又嘴遁

寄望佢有esr水準或者勁小小
好似d so咁就無謂

快手d簽攻中

認真真係想練後生仔就咪撚搵後生仔黎爭位啦
係搵都搵D有經驗D既

J唔落呢件O叉

Gibbs

D so傷姐 唔係廢

要求無你咁高
冬季簽到人都意外
仲要簽個攻中同esr爭位
姐係牙達都知班波無攻中好廢

真阿記高美斯我都丁呀

希望唔好係第2個dso

我要求唔高呀

O叉借左返黎 經常出佢又壓縮ESR上場時間
你話佢好波過而家隊波好多 經驗大局觀好好可以教到D後生野咩 又唔係真係教到咁多
唔出佢你就預左又會有微言 仲要有C8老師做佢FD子
某人而家仲已經開撚到聲講明話要返鍠
R爆頭撚唔明點解借O叉

我關住ccc尼多啲

幾多年計劃？

佢而家有超新星龍門保方做佢對手

達蛇=naruto

下？

官宣

咁突然既

又一個廢龍

窮囉dlgh

突然到咁

呢個估唔到

冇啦啦爆出嚟

乜事？

呢件完全無消息

咩事

做乜鳩

勁過冰廢先啦

下 傳都冇傳過突然官宣

Google龍

冰廢要借走啦

Matthew Ryan

呢件勁

依個有驚喜

上年白禮頓個龍

畀白禮頓貶咗做3rd choice喎

brighton用緊咩龍?

發生乜事？

上年Brighton正選龍

乜9 david bell無人收到風？

龍門黎講好似矮咗啲

Robert Sanchez，成1.97m高

做乜咁慘

相都影埋係乜嘢事 好似完全冇人收到風

擺明拎唔到錢出黎買人喇 借到有依個級數仲想點
想踢撚死Esr 咩

好過冰廢

完全無一傳媒收到風

做2號龍夠哂啦

撲救率低

Macey都勁過冰廢啦

?

一字排開

嘩屌呢個真心嚇親，其實咩事俾白禮頓扁做3號龍

咁突然

差o狗同左閘

記得佢上季比pepe 一野收咗皮

roberto Sanchez

冰廢變第三龍

躝啦

三季Brighton正選龍，用黎做後備龍夠特有餘

或者牙達唔信esr去到更遠

支持我澳洲鋼龍

上季嘅Matthew Ryan就堅勁，今季就冇咩出

ryan後備黎講超班

但點解佢想要上陣機會會走過黎坐

頂下杯賽應該ok既

Matt macey?

躝咗

原來阿狗youtube早就ready好條interview
真係唔聲唔聲喎

可能會比佢打下歐霸掛

咩料 冇啦啦借到件英超龍

簽咗人

出咗11場喎，因為交唔到貨就無得踢

兩場收工

一開始見到官宣仲以為又係青年軍嗰啲
點知咁突然

跌哂watt被棄用
扶植山齊土

我都諗緊又簽啲u23
點知望真啲

笑死
相都影埋都無人報過
啲跟隊記者點做野

痴線突然到

Interview話一個星期搞掂

好撚快手

幫人練兵仲要比錢佢洗，皇馬多謝我地都嚟唔切啦

做乜撚野

點解無人知

認真討論
簽到3個都好 唔會3個入哂歐霸名單 因為巴丁本身都無入名單 所以係4選3 好似係咁
matt ryan基本上一定入名單 巴丁都係
即係有閘都好 都唔會入歐霸名單 應該係咁

阿仙奴對上一個澳州球員係邊個

正確嚟講係一個禮拜前有興趣 真正做嘢係兩三日搞掂

how much先

不過淨係借only

唔好太開心住，隨時打起咗俾返海鷗幫人練龍

Ryan係咪澳洲正選龍？

歐霸依家都淘汰賽
聯賽成績咁應該leno踢埋歐霸
上年都係32強開始用leno

借姐 應該剩係幫手比人工掛

葡哥左右閘夠打啦

係咪因為隻鬼俾人捉左冇leak

冇所謂啦二號龍

Google到得一件叫Josh kosmina

有冇得買斷係咪通常官宣都唔會講

全民中計！阿狗用個垃圾龍spin風向

Edu 咁撚屈
一啲消息都冇 冇啦啦爆出嚟

爭啲就係Mark Schwarzer

毫無預警

有少少馬天利斯影子（個樣）

所以下季又煩過 同埋我覺得今晚會宣布埋冰廢loan走

第一個反應係:?????????

不過佢冇啦啦冇正選都鬼鬼地

呢邊起碼仲有歐霸同杯仔

呢度講廢龍好敏感

超人變身未

第一下心諗：wtf

第一次閃簽

又會借龍門咁好笑

突然間搞乜撚嘢

本身得返一個non-homegrown位剩，如果再借埋Ødegaard又會突咗個人，所以Runarsson應該會外借

個樣好唔開心咁

似老婆狗同六日子買起佢
澳洲人

咁突然嘅澳洲第一龍門

打後備應該OK掛

會唔會一日內官酸兩個

澳洲勁龍

邊撚個黎 認真

有當年雲加FEEL

之前白禮頓既正選龍

白禮頓上年正選龍
點都勁過冰廢

樓主 麻煩 Pin 番
下個po Welcome 澳洲龍 Ryan

澳洲鋼門

買完冰島仔又即刻借出去咁買黎做咩
又唔係話後生同勁

真係求其搵件青訓都勁過冰廢

相都影埋

咩料子

擺返十年八年就值20m

上年leno傷嗰場 比比入嗰球咪收死左佢

咁突然後備嚟講好似太高level 簽得幾好

牙達已經ready夏季引援名單
龍：回購廢龍
攻中：回購燒
左閘：續約坦

佢個樣好嚴肅 笑都唔笑

澳洲龍 對上既門將記錄

Source: transfermarkt

本身白禮頓冇啦啦轉龍都鬼鬼地
係估唔到嚟阿狗

其實女子隊嗰邊而家已經有3個澳洲妹喺度

其實仲係袋鼠第一門將
過黎坐都有少少屈就

呢下閃簽我like[要睇埋周薪]

下個post名叫一字排開好過
分分鐘今晚又有官宣

得184 好矮

澳廢

又未真係一字排開

唔夠位reg但又係咁簽人

歐霸出澳洲龍?係咪第一個澳洲人

要做德國三龍後備

踢走冰廢換佢姐

你估澳洲人老婆清唔會開咩

Edu 做埋訪問都無人知

Loan啫

迷阿

牙達會唔會搏
真係出佢輸左入邊個數

馬菲賴恩

達狗鍾意矮龍

似會簽
葡狗feel

其實我想阿仙奴買白禮頓呢個

仲要得28歲

呢個哥仔個樣戇厚啲

超穩陣

聽日可能出佢

會借走牙冰

因為冰廢真係英冠不如，emi走先panic buy
呢件有英超exp，大國腳，做no.2夠做
而且summer完約，好似西追咁可以free埋

Mat Ryan was signed in time to be eligible for Saturday’s game against Southampton in the FA Cup fourth round. [@kayakaynak97] #afc

快撚到

n年前fm妖人

同佢熟唔熟?

新澳州龍門勁？？

Matthew Ryan fm入面 favoured club就係阿仙奴
近幾年每次開阿仙奴都買佢做後備龍 10M搞掂 估唔到今日會成真

二號龍嚟講係幾好
有經驗

聽日就會比人屌澳洲廢龍

仲反唔反edu
好撚屈機

矮過T11

挪威仔呢

老婆狗中六仔移民都係為左呢一刻幫牙達

你同鄉

冰廢澳廢都比唔上真廢龍

本身坦蛇走多咗個位

聽日就甩手啦

洗唔洗咁心急驗貨

反啦緊係 安狗呢單都夠炒him

巴丁咁用邊個個位reg

冰廢半季彈鐘

kosmina好撚廢 佢打悉尼城嗰陣下下炒單刀

Throwback:

型撚到

又車仔間諜……
我阿接貨接到怕左了

唔reg世梅咪得

帝

坦燒PA 走唔係清左3個位咩

痴撚線澳洲第一龍都嚟

越反越勁

後兩個本身都冇reg

後生唔計

KING

told that Southampton fullback Ryan Bertrand is on Arsenal radar as backup LB. His contract will be ended in summer.

奶共澳洲人 似六日子本人

帝吧手足

燒papa本身都唔喺大軍名單入面

識波

咁簽多件左閘唔reg邊個

叫六日子算

收哂修狗兩閘

Mustafi?

好似係借半季喎

又Ryan

matt macey

原來佢有英國護照

究竟係咪唔會farewell燒

季尾完約
（好似係

熱愛中華文化有錯嗎

唔reg叔

真阿

返去練波啦

英人 唔洗non-hg 葡仔2.0 呢個似樣

條友幾碎

28

澳洲人睇阿狗係差唔多時間

我地個個都係啦

屈撚到

Ryan花名：六日子

好過呢度d假阿狗啦

哇 咁好撚抵玩喎

講個秘密
條友踢過車狗

各位都係4點起身睇波

諗起艾朗連儂輯相

屌 真係六日子

當打隨時變廢龍

edu狗第一個由頭到尾full control 既 window 就咁撚快手
好難反

milk哥點睇milk哥轉會

O乜乜好似肯黎wo

拖狗搞到華維迪今年都屎左好多

燒Pa 本身都無reg

車狗間諜又+1

【一字排開】 阿仙奴20-21球迷吹水區 MDVI

開定po

慕尼黑奇蹟，歐聯冠軍成員

其實冰廢係咪因為太廢比達狗拋棄

開名啦

星期六出左局實屌到飛起

一字排開)

唔反了

收嗲啦

有心過呢到好多手畜

葡都係葡萄牙奇蹟正選

是咪踢過車仔個個？

有心過呢到班假阿

括號哥

好波

迷狗 跛狗 Ryo 短狗 拖狗 血精 炒股小隊

你勁惡

果陣唔是西波

個樣似papa

No
呢個先係

迷基炒美股都唔睇阿

米25自己友

咁惦哂

ox唔係死都要佔中踢翼會唔差

覺唔覺阿狗越黎越慘
簽人要借

有英國護照唔等於home grown

@WhoScored

Worst save success rate in Ligue 1 since 2018/19 (20+ apps)

Runar Alex Runarsson - 57.8%

Worst save success rate in the Premier League this season (10+ apps)

Mat Ryan - 47.1%

Arsenal have signed them both this season...

psg又咪成日借之後後數

拉

我地借完無得買

係個tweet下面睇到呢幅相

Edu尾到

澳州廢龍

1001

1001中6仔

我了

1001中頭獎

1001中3600萬

冰廢躝得

1001發達

1001我了

.